有冇巴打推薦PS4 動作game？！？！

我近排爆咗戰神4
之後迷上咗呢一種玩法

有冇巴打推介類似GOW4玩法既動作game

Pish

戰神3

我想要戰神4個種視點
唔識講

Nier

no man sky 果啲可以收皮

或者類似dmc4 5個種

Dark souls

芒亭

The last of us

Down 咗了
Btw thx巴打

咁仁王、bloodborne呢

Thx 巴打

無雙8

no man sky

蘿拉

呢排狂玩星戰

呢個視點呢個爽法我真係諗唔到仲有邊隻